[突發] 好似搵到點解消防同狗唔認831有死人

因為係901死左人呀
睇翻個時間線
(終合毛議員加消防資料)
831 1100 已經有消防到場 處理受驚少女
831 1105 已有大量傷者
831 1130 驅趕記者
831 1143-46 數受傷人數 (當時有一名救護主任加18消防 消防係早前事件入左去)
901 0015 救護report 10傷者 6 red
901 0102 更正7傷者

根據翻HA流出個文件
記錄同發生時間係 901 0020-0045
但我見依加佢已經cut左個part 因爲之前佢張圖出左user id
係901 0020-0045 呢段時間
HA個面係confirmed有十個傷者
仲已經分好流 安排左送去唔同醫院治療
十個傷者一定無數錯
但點解去到0102 會得翻7個 好可能有三個已經係0045-0102死左
個時間係相隔15分鐘 你話急劇惡化絕對有可能

加上0045 HA已經收到report 做左分流指示
其實一點幾就應該送得院啦 點解搞到兩點半先送 就係因為中間出左意外

有被捕者曾講過 分別有三名唔同既示威者
比人提早帶走 好多人猜測係1100-1200點呢段時間(因為黃金戰衣係好早around1100就出現 處理疑似火警)

但我覺得實際被帶走既時間應該係 901 0030-0100呢段時間
如果要交cctv就一定要有呢段時間！
而消防 黑警 大大聲話831無死人 就係因為死人個日係901 一直玩語言藝術

今日消防個記者會 答時序個陣就有文有路
答到點解人數不停變 點樣有6個red 有3個無事
就一直答唔排除傷者郁左 數錯
數錯咪數錯 乜叫唔排除！即係佢都唔知係咪數錯
得六條友都話唔記得佢傷勢 無印象點6個red變3個老人痴呆定乜？？

推爆佢
推到有真相唯止！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

突破盲腸

推

PUSH 還我 831真相！
五大訴求，缺一不可！

push

Pish 有分析整合點解冇人理

推呀

要求交埋呢段！

語言偽術呢家嘢真係好撚柒煩

901 死

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

係 政府 日燃日 玩呢種 正仆街

Push

屌唔好呀 求炒車

屌！
推呀！推到佢出真相！

不忘記

901

PUSH

推到有真相為止

我無嘢講

612 721 85 811 831

901 死左人！

無力一推

【831太子站】有無可能向消防處索取一份正式事故報告？

yes

pish

由奇佢澄清果陣講左好多次 係站內無死人 係站內仲有呼吸同心跳

推你老味

要搵真相

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

推到有真相

831 901

而家個追查方向唔係去咗石硤尾咩

我無野講

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推啊! 俾全世界睇到前線的真實經歷啊

德國戰線投票要人！！！！！要快！！！

改成咁會清晰D

因為係901死左人呀
睇翻個時間線
(終合毛議員加消防資料)
831 2300 已經有消防到場 處理受驚少女
831 2305 已有大量傷者
831 2330 驅趕記者
831 2343-46 數受傷人數 (當時有一名救護主任加18消防 消防係早前事件入左去)
901 0015 救護report 10傷者 6 red
901 0102 更正7傷者

搵記者問831無死人
901係咪有

屌 原來係901 啊

推到HA交袋

你果個唔係ha流出文件，係消防處紀錄呢架
琴晚炒左成晚車啦

901死人

有人整合，推

依家就係玩語言偽術
831 901

915

P牌都推

屌，有冇通知毛 EE

612 721 811 831 新屋嶺

姐係要問901

突破盲點！

真相!

咁仆街玩語言偽術

i

唔係無機會，推

好合理既推斷

留意消防燈謎

岩

黨鐵當初話keep 831 cctv係應該知道出事係901。拖到宜家901既片都冇留底，冇得追究，因為你地冇話要留901片

up

Pish

831 太子月台無死人
可以係901
可以係太子月台以外地方

講左好多次，份野係消防既log

仲有個時間係1:15，有人話1:15先係update log個time

無力推都推到有真相為止

請記者朋友改口問9月1凌晨地鐵站裡面有冇死人 ys or no冇得兜

tui

有機會 9月1, 死左人
(keep 831 cctv, 9月1呢?)

我覺得
應該

推!!!

安已不

推呀屌

屌 撳錯負評

真, 因為佢地覺得隱瞞唔算講大話, 唔影響"誠信"
成班高層狗官加埋成千歲都可以咁厚顏無恥
真係好撚肉酸

駁唔到

原post入面，冇crop 果張相又會咁啱404左
宜家得番google cache嘅呢張低res相

推到記者朋友見到。

堆啊

Push!!!

PUSH!

我系前線消防員，我有d野想講。關於今日消防處高層開記招交待831太子站事件，佢地「有隱瞞」！佢地系包庇犯罪既警察。以下有幾點有好明顯既錯誤：

1。消防高層話當晚接觸既傷者都系清醒同埋有傷者話唔洗去醫院，但系紀錄顯示1/9凌晨1時10分(A19090100117)荔枝角站有開call 6名傷者（唔同你拗人數問題喇），2個昏迷不醒，4個未知情況。
- 必需公開荔枝角站cctv去証明有冇人昏迷

2。至少兩個昏迷不醒！你放系月台冇適當治療兩個幾鐘，根本就系謀殺
- 必需公開太子站cctv去証明有冇警察阻礙急救

3。個阿sir話果晚地鐵站有18位著黃金戰衣既消防員做緊野，有落月台幫手急救。果18位消防相信系做緊毛孟靜議員早前份資料裡面單no.2 alarm case(F1908310245)。我想講，做緊一單case既同事系唔會去幫手做另一單case，單MCI case既主管唔夠人手就會直接問control call增援，做緊火燭case點會去幫你做FR
- 必需公開太子站cctv証明有冇人做緊急救

4。接番上面果18位消防同事，就算中途系去幫傷者做急救，但一開始去做火燭case點會帶急救用品，下面月台絕對無資源去做急救
- 必需公開太子站cctv証明有冇足夠急救用品

5。照樣推斷，下面月台有可能得個PAO同幾個指揮官，一個頭部受到撞擊或者昏迷既傷者如果要做急救就要先確保頸椎穩定，至少要三個急救員去做野，得幾個人點可能做到急救？！點可能數得準人數？！
- 必需公開太子站cctv証明月台有冇足夠人手同埋有冇人系PAO唔知情既情況下被帶走

我想總結既系，前線同事佢地做到幾多野就一定會盡力去做，我指出d問題唔系想連累當晚既同事，而系呢單野情況十分嚴重！當晚好明顯系d警察(censored)阻止救護去救人，警察控制晒成個地鐵站運作，而警察(censored)就要所有政府部門幫佢地抆屎！
提交時間：2019/9/13 下午11:21

From 公務員secret fb

推901

之前有條片影到呢段時間好多防暴喺石峽尾站
好奇怪明明石峽尾無事發生

推到消防解話

無撚有錯

推啊DLGH

推！

所以901 cctv都要backup，好驚黨鐵話留3年都係語言偽術留到831 2359

睇黎都岩架喇 班狗冇得唔認

我要真相

推 唔好俾班仆街玩語言偽術敷衍到

肯定有死人

呢排正經post冇人理

幫推

屌佢老母！

pi sh

下次問

915 銅鑼灣
612 721 811 831cctv

文字藝術

極為無賴嘅做法
仲可以堅稱自己無講大話

反正你哋質疑831之嘛
過咗十二點先過身咪唔算831囉

屌佢老味小學雞呀?!

好撚嬲 終有一日要呢班狗官填命

👹

毋忘8964
毋忘19831

殺人填命

901 嘅cctv 唔知有無保存

721唔見人
901打死人

清算黑警 刻不容緩

禍必及妻兒

pushhhh

推啊，屌你！

講真，除左消防以外都冇公信力，唔呃得幾多人
不過明顯有語言偽術
黨鐵成撚日話冇收到死亡個案，冇人死就冇人死啦仲個案，一睇就知身有屎

密切留到星一

還我真相！！！

唔敢相信。。

幫手推呀

其實個問題要問:
到底831至91期間
有無人係港鐵內死亡/送院後死亡/送院途中死亡
而家淨係望831同太子站
咁其他站呢

推到佢冚家剷

推到毛議員再做野！！！

推。

（核彈）所謂醫管局內部文件

Lm

集中推831太子、915銅記

推！！！

推啊
唱完歌做返正經嘢喇

831 901真相

推推推

推我要真相

生要見人

勁 死口話831冇死因為係901死左
問佢901有冇人係太子站都可以話冇
因為可能根本唔係地鐵站入面死？

推記者朋友下次記者會識做啦

會唔會0045仲諗住死嘅可以到醫院扮搶救無效
0102傾掂數，決定私了斬草除根

901 打死人

CCTV

831 !!!

請得岩
sorry 禁錯左負評
有機會根本唔係係太子站入面死
所以咁大條道理

831/901 CCTV

TUI BAO

黑警死全家

915 915

咁轉901死人 睇下佢地會唔會回應

915 915
大家一齊將行動post有用資訊post推上熱門
唔好比五毛風向post浮上黎

還我真相

推到有真相呀

推
記者要換個問法
問9月1有無死到人

其實應該要HA答612開始到依
因為反送中受傷嘅傷者情況l

大大力推！！！

黎緊要主力講901！

831 / 91 cctv 我要真相

上呀！

The FIVE demands of the protest

1. Full withdrawal of the extradition bill

2. A commission of inquiry into alleged police brutality

3. Retracting the classification of protesters as “rioters”

4. Amnesty for arrested protesters

5. Dual universal suffrage, meaning for both the Legislative Council and
the Chief Executive

FIVE DEMANDS,
NOT ONE LESS.
LIBERATE HONG KONG,
REVOLUTION OF OUR TIMES

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送 831，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，立即實行雙普選，推翻港共政權

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，但大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動
#抵制一切鐵路沿線所有商戶

CLS

仲有就係要逼黨鐵交 901 CCTV同埋831 CCTV

要真相

應該推

再推

仲推

繼續推

推完

914天水圍
915英領集會+銅鑼灣行街
新屋嶺強姦
太子站殺人
黑警扮示威者放火、插贓嫁禍

屌你老母 無力都要推撚爆佢呀

推吖

好合理

推 721唔見人 9月1打死人

推到有記者問

推 核彈呀

721唔見人 9月1打死人

再推
推到全世界都見到

推撚爆佢吖咁多位手足我求下你地

真相！

推爆佢

推 合理分析

psuh ! .....diu

屌 語言藝術！！

還我831真相

我地要篤爆佢地條盲腸

迫記者問

屌 好撚恐怖呀 屌

901打死人

因為要練歌 日日隨時大合唱

而家文宣同口號應該講
還我831, 901真相

831 91

痴撚線

P

推爆

同樣離開左太子先死人 所以佢可以話太子冇死過人

push by p

真相愈黎愈近

真無恥 唔怪得講大話可以講到咁大聲

六四天安門廣場無死人，因為死既都係外街
連黑警都驚記者會係咁比記者問到口啞啞，踢爆八三一語言偽術，索性唔開

831 證據開始流出。

推！

831 證據開始流出。

極有可能

現場既所有目擊證人救護燒防，可能等件事漫漫淡左，之後都俾特務殺.......

點解冇一個朋友或親人出嚟講？勢力係咪大到將所有人滅聲消失？一個人點可能完全冇親人朋友？點解？點解？

毛ee

真心講樓主呢個諗法幾突破，雖然捉字虱係小學雞啲但班狗會咁做嘅可能性唔低

dllm 推

推撚咗先

呢份係消防紀錄嚟 收到pao報10個之後問HA拎分流
有呢一段訊息嘅時候 仲未出現最後由popo提供嘅七個嘅訊息

殺人一定有報應

隨時901 cctv已經冇左

推啊！屌你老母！
晨早流流睇到我好嬲，隱瞞隱瞞隱撚到瞞咩？
究竟仲要呃到幾時

9.15 五大訴求 缺一不可

有3個手足死咗

生要見人 死要見屍

Piahhhhh

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

仲有佢地話太子站冇死人姐
但死亡時既地點可能係荔枝角站呢

如果係1/9 荔枝角站
咁831太子站又真係冇人死呀 當時仲叫做昏迷不醒咋 未死

屌真係突破盲腸

推
還香港人真相

一言驚醒

OMG

Tui

721 831

呢個解釋最似一貫政府手法

[黨鐵封站]避免走難式遊行, 參考番8.5罷工遍地開花
而家次次走難式遊行示威, 遲早趕走d和理非, 越搞越少人

建議參考番8.5罷工遍地開花, 可以先係商場聚人, 之後出去快閃堵路

另外可嘗試100萬人先坐爆港鐵, telegram約定同一時間出站遊行一小時
落車後在站內儲人, 儲滿後就出發, 目標做成各區堵路

一小時後再入番去坐爆港鐵, 無限loop

屌！一定要推！

好驚
推唔到

求真

lm

政府最叻語言偽術

天水圍遊行

黑警帶走咗三個紅色
消防發覺唔見咗但又唔知點解
咪唯有話數錯囉
常人見到d 解釋唔到嘅嘢都會話自己睇錯 搞錯
救護要公佈當初冇分流卡但數傷者嘅文字紀錄
記者會佢地話救護開始時一路數一路有mark 低
你公佈埋當初六紅嘅情況係點
睇下嗰六紅係咪有機會降級囉

831

保留左831 cctv
901 delete晒

黑警謀殺

612 721 811 831 新屋嶺
五大訴求 缺一不可

914天水圍 915民陣大遊行

立即普選 否則攬炒

屌佢老母！！！

又語言偽術！推

推啊

Pishhhhh

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻😘

真相

玩語言藝術=怕上身

831 :'''(((

屌你老母香港黑警

901901901901

P牌推唔到

推呀推呀

831 901 打死人

推呀diu

721
811
831

合理

1) 831 & 901 CCTV (太子MTR)
2) 901 CCTV (太子同荔枝角)
3) 當晚附近大廈同商舖CCTV
4) 去荔枝角JM9??當區除咗收押所/明愛, 仲有乜??

留名

石硤尾都好重要
但無人知石硤尾個日係幾時封??
我搵左陣 淨係見到大紀元條片
如果fact check到係901 既0015之後封
就印證到 好可能佢因爲10個變7個
所以封左石硤尾處理個三個義士！！

但消防處紀錄都係當時既record
但當時已經好清楚分好左十個人去邊
你無理由未confirm 好人數病情
總台就會幫你分流好哂架
我覺得唔係抄車喎

有無人知係幾點
可以互相印證翻

甘佢一定confirm左人數同傷勢先report總台
叫佢睇可以點分配傷者啦下話
唔係你一時10個 一時9個 一時7個都report
玩死總台？ 總台要同翻醫院溝通架喎

好恐怖。。。。

其實石硤尾站都好可疑
有無記者問過狗點解要封石硤尾

交

推推

得三個家庭 滅聲有幾難
咪有個女人話佢個朋友死左囉
但你要唔信 就係唔信架啦
香港依加咩環境呀
你估出泥講任何野都無風險？

為左唔講大話 又要隱瞞 可以去到幾盡

個消防記者會都認警方不停帶走啲人 搬動啲人個位置 班狗甘惡 救護見唔到係咪比警察帶走都唔出奇 得佢一條友 但係根據831啲證人 都有講過係比消防的走 所以呢度要再諗諗

佢話近明愛同瑪嘉烈

推爆佢呀

pushhhhh

push到有真相為止

證據確鎜，無庸置疑。

[核彈？] 呢張相可能好重要，太子831真相

岩岩搵到有師兄既post講石硤尾

懷疑831傷者可能收埋喺太子狗會所
跟住有巴打講起當晚0036左右影到有救護車喺狗會所內
仲聲稱見到有疑似速龍落車
可惜係影唔到車牌

6月開始狗會所已經封左水碼
除左狗同狗家屬無人可以入到
所以有救護車出入係一件好唔尋常既事

消防報上台，去車果一刻已經分好邊架去邊間醫院
有張去車紙寫到明

利申：現職

係831同901真相

831事件901死人

輕輕一推

P牌推唔郁

但本身報案唔知有幾多傷者喎🤔 係落去數完 先再call車定乜

7.21唔見人
9月1打死人

推爆佢呀核彈呀

有831當日被捕人士接受左訪問。被捕傷者被嚴格監控要對名。冇機會點錯。當日的確有其他嚴重傷者不知去向。

Condition red既傷者點會郁到
真係當香港人無腦

而且唔止太子
荔枝角站都要睇

pushhh

推啊dllm

LM

淨係想要真相咋屌你老味

831 未有真相 推

推啊
一定要推到有真相為止！！！！！！

可否貼埋source

推呀！

唔理831定901，總之要知道真相！

CCTV CCTV!!!!

push push

血債

填命！填命！

推番上去

殺人犯

推
光復香港

我推

自推

就算你問佢9月1有冇死人 都唔會有答案

佢可能答你日日都有人死

大力推